放一星期假 有咩做

無朋友 今日挑戰一個人去睇戲 仲有咩可以做

青樓

污穢

有工開 巴打 ？

行山

有咩山易行風景靚

去小欖bbq

乜乜徑個啲應該幾易行

去書展

梗係訓哂成個星期啦

人山人海

新界區有冇推介

Bbq太高Lv吧

訓到腰痛

一人去食放題

一個人行行勁容易個啲 但我唔知有邊啲

易行比較少靚景

我想我做左兇手

點會

我驚

返parttime